[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4071)

Po?

搶完又唔開

Lm

屌下日職先

FC東京

買696 主勝收息算

淨係識失控

TVB:偷撚夠圖未其實

唔好理696強唔強 神戶出副選

東京x696x臭腳

仲有人買東京

對比馬都贏唔到 對亞冠亞軍點會贏到

Lakers 1st -3.5 jump

東京熱唔透
似又打假

All in jor猢犬點算

大定細

浦和夠分護級啦

盲？

佢串緊有人琴日有人問7.5s大定細

華哥

買左三賤半大

第一節-3.5 派

一陣上黎屌球

same

真係睇唔到

我

Antlers C

我了

cashed

你啲報假狗 俾人block哂 又要開po

有重心

Antlers 15c+ 100 10 1

ok win jor

想知

lm

混沌重心 1300前鋒 睇好今場會大炒水手

水手了

東京讓和 696 -1？

輸

重燃希望

湖人今季最好買全場盤 落後緊第四節都一定cup cls

好

太陽大ball都重燃希望了

得返40秒 收錢算

35-21 gel gel gel

有

湖又收錢算
太陽頂撚住

飛腳回乜撚

全部0.5/1串哂

琴晚買4場盤豬撚哂

柏林聯 史雲斯 辛達 班菲特

Trail blazers 1st -4.5點部署？

救得一個得一個
你地有幾多掃幾多
脾馬100%收錢

37-23 why so easy???

聽講一敏獸要多過5隻先索硬

原來係你

架仔有無水

Fc東京
太易既野唔想Gel 我gel我Gel我Gelgelgel

有冇水回血

川奇重心 成隊抖左成21日 準備大炒水手

Trail blazers-4.5 1st half
Lakers -3.5 1st quarter
收錢算

今日好多三格角球盤

696對家大後備陣 馬會唔開盤 你知咩料啦

挪蛇掛住你

水手個態咁勁既

我淨係知今場最擔心既係贏一半定贏哂

引你買

全掃

Trail blazers仲有注-3.5

東京3賤贏硬，串多場咩好

串奇

噴精開到15.5 cls

其實今晚好過尋晚
但尋晚即場開到二三格又

三賤唔怕佢賣分咩

角大日

得

咪為左4倍傻
真係即場似開到既 3倍同4倍冇分別（大戶巨注組除外

要踢亞冠附加賽

中！留tg

幫主有肉食了

三神
神船+1

利申好耐未贏過，雞湯盤阿甲8.5b

用修圖以為唔認得咩
btw手瓜咩事

15.5 太顛 點入

幫主有錢收都唔現身

All in左橫賓角大 後悔緊

負皮是我俾的

有即睇即 照番波post標題

日本邊場角大穩？

盡晒人事得登係咁回覆俾佢知

神船

正路 魚

水手角大點睇

買肉牙 屌你

3 格8x1 中到3關當贏

456gogogo696

日職三場即場角好
前鋒搓死人 如果佢出鬼佬前鋒大d機

696

有食hamburger?

差最後一關搵我幫叫

今日蒲和紅鑽係咪留力

說好的退出呢

唉屌你老母東京係最低水個刻買左

水手有防手足球架咩?

太陽

兩場德乙都有買打個和

想降班？

咁就輸左2皮

隊野見底 廢到

留唔留東京都贏，有內幕

比馬贏鬼到咩

乞到錢心情好出場100%俾你地

留力下屆日乙

唔追啦唉

東京回飛咩料

川崎100%？

睇下即場邊隊主導先

我上2場覺得唔對路 冇想像中咁勁

水手只攻不防

回到傻撚左

開7+

幾分鐘降左一個盤

唔好呀

一定係買fw

今輪劇本會唔會係
水手 東京都贏唔到
696贏波
最後一輪再分勝負

有機

696咪係大贏家

買左5k三箭

免費100%水 只此一場

今場仲要對性感神船

要埋鑽 山葉fg，有種就輸哂佢

696最穩，西船已經冇嘢可以踢，又唔係全隊正選就睇下696會唔會大炒，定贏小小拎3分算

696個態好撚衰
同痢上季一樣樣

唔買696都唔會買西船，馬會盤都唔開就知咩事

無盤

你琴日叫左成場 今日學人出水

-1派錢？ 定買3.5好

696@1.45 trust me

要哂

問-1專家 燈彩！

最唔係咪買主勝，話哂主場，當收息都好

重點是「前川袋也」

弱智板張春輝

有咩沖突 係人都知我日本波霸

水手12.5大好買
利申：ref

收息

神船係咪出傻鳩龍門

未睇到唔知

我只信大岩剛

神貓

半場我地會開10c 唔好到時話咩 唉 早知聽曲蛇講啦 買12.5大

拓荒者

次次有人講收息都仆街

唔撚係呀

後備龍 應該無點出過

即刻自 掌嘴3巴

係，佢副職是搞笑藝人

咩無乜點出過

上年輸到仆街狂柯蛋就是因為佢，所以先買新龍

今場會否 挽回自己面子

總之見到古橋都做後備 就知佢hea

揾錢要緊

696強陣

屌你 阿甲又輸半 發現有位巴打好燈

唔會，弱智開

條友唔識接慢流高空波

好鐘意拍粒波出界輸角球

東京回飛嚇鬼？

認真呢

無懼回飛 盤買東京

我睇岩呢場

而家潛架啦

話比自己聽係引客就得
要左閪京

東京回飛照買就岩

X2 圍爐打下飛機

柏林聯作客都買抵書啦

前鋒好難揀

角大了

chow 讓半一

Waterhand

飛腳係咪角大隊

Who

太陽229 231 gelll

心跳10.5

Me

拓荒者-3.5 小gel

在挪威法式男孩

話時話東京去到04年都未贏過西鑽，但2019年既西鑽

飛到角到 12.5水手大 波台新一代角球神 我 只信 曲蛇

東京其實係睇上場撚定今場撚
上場撚左 今場去硬

佢不嬲燈西黎

我屌 燈力唔係講笑

大家準備好睇兩場即場西波未

[url]半場開唔到10c 頭10抽3 派腳甲屎溝埋草左三星期多五日既香純精液 [/url]

拓荒者玩嘢？

1pm有咩好買

信心

屌 波post dm9
個個大字 當自己大蛇

Real

太陽230.5 熱火-11.5 老鷹+2.5
3場全gel

50000

拓荒者無啦啦自爆

50

回歸賭球了

前鋒咩事

好掛住岩蛇彪析呀，冇咗佢地唔識賭

買左幾多

戒日假？

全世界半大落飛

水 快

有無買咗696嘅手足需要現場幫手用廣東話屌波

佢戒既是日乙

好事黎

Sob 水 快

Newcastle 100%?

水手係時候輸下 紅鑽輸都護級 松本降班尻踢啦
所以 東京前鋒飛腳3串1

我要

日本睇波貴唔貴

聽日又會賭日乙

咁多日職唔開盤

我三箭都唔要

大大大

d 球員有無白汗，即場狀態fit 5 fit

金蛇買咩？

發覺每次日職都咁講

有冇靚靚日本妹？

瘋了瘋了 前瘋要讓人

公牛7.5 gel

Buy smallsmall waterhand first

water hand

麻麻地

水手好吸引

唔貴 交通先貴

比馬可能贏波 下輪同紅鑽睇下邊個打附加賽

一起身買左4場nba 中左3場 依家差公牛7.5

袋傻馬好撚fit

洗唔洗座咁高

買自由席打氣區仲好

no trap?

閪船無小白韋拿
可以allon696

未輸過+主場

除左神船主場要過千以上，其他都好平

買多場走地 湖人233.5細

Breaking News from Japan

未完

Nope

我8.5都未gel 唔好搞咁多啦

Waterhand fg is ok

我呢場大信心

好少嗌 唔好霸咗真係想嗌嘅人個位

有野快講

前風主場特廢

cls 水手半大落大飛

水手半大試試

快講

我暫時4中3 差公牛未贏 你驚咩

齊羊ok?
-3.5

fg or handicap better

大家好

Melo 贏5分齊羊

全黑蛇，早

重心高水盤

FC東京

日本波心水
又可以贏返阿甲錢了
13:00 三箭讓平半

數學買咩

9up or real

識買了

點解係神船？

Little fg

又係你

正定反

Japan

多球星？

我回歸日職了

有嘢快講

大鷹2.5 ✅
太陽230.5大✅
熱火-11.5✅
公牛7.5
湖人233.5細
Nba手足齊羊

認真？

水手 東京

神船有球星

加晒價

睇左幾次都2000港紙

我屌你老母

我都有買 最多一齊豬

水手半大禁睇好？

想買2雞飛腳

只賭一場日職重心

廣島三箭第1球@1.72

超級重注

上半場收唔到錢當我輸

頭10抽1送口爆

希望大家收蚊

水手半客 !!!!!!!!!

唔撚早講 我果5k three arrow ah

只有阿甲出反水

湖人-7.5小gel

正 有高水fg買

三賤玩完

大岩蛇+挪威男

尋晚好彩冇買波
睇岩嘅場都針晒

不了

我屌哂你地老母
一早5k三箭 2個燈西輪住燈 輸錢算

尋日岩蛇+bill sick

FC東京贏撚硬

三賤撕左飛

1:0

哇我屌你燈閪

邊場半大好

上次你係咪去睇櫻花？

17.5都gel啦

再補條串先

係

1300 重心了 人妻 大分 2x1

FC東京啪啪啪贏撚硬

我覺得而家係同岩蛇對賭多過馬會

水手應該半大唔到，估0:1 ht

Gel出禍

gogogo

前鋒 東京 廣島 飛腳

收錢

前鋒地獄主場

傻閪

No 第一次去日本睇波

東京 1:0

人妻穩了 thx bb

萬 你係咪問錯左 應該問d女球迷有無流...

重心：FC東京

快撚到

屌水手角大大船到

全世界水手角大
狗會又開善堂

正 3場同gel gor對哂

識睇盤一定係買三箭 寧輸半勿買主輸全

前瘋咁ge盤 豬撚硬

本年度重心

睇來係你想被breaking

人妻 大分

東京x水手
兩隊爭冠

東京出事了 變左大船

只賭一場 三箭

Waterhand goalllll

水手半大

無馬跑都得兩場即場
馬會輸到無錢請人？

屌 tot又同路

1:1

仆你個街 單頭轟左三箭 屌你老母

大岩蛇真人好靚仔

Ready？

護級惡過狗呀清

Lovely son

湖人出名下半場鐵血防守 點打233.5

你老婆

大岩蛇出咩

反gel狗一齊輸啦

3箭都幾大船

Now 231.5

實力箭 gogogo

仲唔買 我諗打到220-225

一齊輸啦屌

你個名

廣島退錢得唔得

西鑽1:0

女子隊

水手角大潛撚左落地核

角大24

仙台

水手半大好無

今場 full team
(30年三賤球料）

@金木
@挪威

波都未開

中唔中？邊場？

東京回飛照屌

2:0了

挪威巴先有料。。。。

前鋒仲未有波入

拓荒者咪玩野啦

岩岩開波....

開10c 你要輸

000000000000000

東京-10
前鋒-10

北海道！

北海道Goal

人妻又針 cls

札

札幌goallll

水手2分鐘無角,今場唔刷

已買三格角細

北海道易到

腳11111111
鳥 0:1

三神
山葉FG
神船+1
鑽

屌你人妻

收到Wind 人妻輕鬆cup

數學
0000000000000000

三箭個場對賽10場4和6輸 傻先買主

因為你出

0c

水手角升到呢

中岸水手定橫濱水手？

前瘋已經由讓人變受讓

睇下最後邊個傻

你好快比人cup still believe you 燈

角呢？

角球呀

個360直播入邊D球彩直播係咪死左

東京就入

中濱

拓荒者搞到我好嬲

水手咁都唔入

水手差d

哇 水手咁都唔入

東京咁都唔入

係要拗氣無得講

前瘋 笑撚死

696輸完比前鋒之後hea踢到放假
前鋒真係好撚賤

點部署

水手fg jumped corner big jump
All jump 88

水半半格都開心

前鋒水手禁都唔入

前風嚇撚死人咩

湖236.5s了

東京-9
前鋒-10

係痕大 之後冇場好波

2c 東京又單刀唔入

We7send左個sticker好可愛

比馬goal

比馬

人妻快cup

岩蛇！

比馬goalllllll

前鋒比人㩒屌

比馬護級之力

wtf

水手 goalllll

水手

賭錢唔係贏就輸，我輸得起

水手GOALLL

隊隊一齊入

岩蛇

紅鑽護級告急

水手
東京

東京 2222222
仙台 1111111
腳 222222
花111111
鳥 111111

冰個話比馬廢？

手足不要怕 好快反cup

屌你老母閪

0:1 屌你老母咁撚廢讓人

696 炸了

三箭作客仲廢啦

岩蛇cls

正常呀 水手win左封王

即係2個都s la

水手比馬半大全大

水手會唔會太撚易 有受讓買

水手好想奪冠

留力

釜山偶像

屌你696 offside

屌你老母咩

3333

比馬 1:0 金木 5k

岩燈終於出番黎
上星期啲虛火熄晒

水手快d半大

等位牙 日職 澳職就

前鋒半大-1
湘南半大-1

三箭

696係咪又係365撳錯掣

信春蛇盤要驗腦

飝腳！

大飛1:0

垃圾賤峰

前鋒

我屌 jer撚完未
我唔知我輸咩

即場角點買好

只覺得你咁買，應該買返條單頭9.5

大注左先死出黎燈 屌你老母

西京 點架

8x1 大波-21球

fw 0:1

屌 前鋒

前鋒半場cupok?
黎多次奇蹟後上奪冠

邊個燈

水手8.5大

買左乜？

仆街0c準備上天台

水手0c

Lm口爆

東京半大告急

7串1角球叫糊

要準備了

山葉

岩蛇再出招未

大岩究竟前要幫幾多人口爆？

唔係Jer，只係你有能耐carry我岩

已死

東京-7
前鋒-10

東京快啲搞掂留力鑽

Waterhand fg2.0收錢898

西京jump

嗌左要脾馬

花 鳥

有live咪等下law

696jump

水手係前瘋主場確認奪冠

[black]東京！！！[/black]

留力鑽降落日乙啦

神船！goal

三箭無角

696 0-1

松本屌你老母

鳥棲2cc
花2cc

船1-0

笑死696

金晴火眼等緊

神船+1

點解咁撚易

炸完對家入

屌你呀696

船1:0，最好半客！

1c都沒

水手半大-1
696半大-1

前鋒廢到無撚攻過咁

呢度d大船伏撚到

乜野話，神船goal

維他奶半大。三箭半大。10 1 200

神船！

Lakers 236s jump

船

嗰幾球我落去踢都入

無人賭了

買唔到 爽

依家上到246 追多口細！！！

東京即場角大or水手8.5b 好？

我已經幫緊各位手足現場用廣東話屌緊696

696 針

日本球王仲川輝人

唔係仲有一輪咩

前鋒半大
696半大
比馬半大

88一入錢就豬

說個笑話
696強陣

水手勁到

兩場都角大好

Same 鳥3

696輸 前鋒贏就同分啦 亞冠附加唔爭?

@大岩剛

thx bro

水手有角未

水手 西鯨 角大是否要驗腦

水手禁撚住屌

屌你老無 川奇抖撚左21日 係唔係日日去叫雞阿

696 季尾真係散晒

三箭8.5大，水手9.5大告急

請集中角球三箭&水手

咪臭系 即場allin前鋒cup鳩佢

4444

等落多格先

有邊次唔強，又廢1話

又中

西花半大是夢？

魚係點撚樣 角？

呢個真

怒屌袋傻馬
怒屌大岩蛇

696 1-1 cup佢老母

屌 696 3.5同-1揀左-1
88all

屌你老母前鋒追和先啦

安養barcode到

水手ng

水手半大 -1

我個-1

nice
花333

236.5s 頂到 1 100

偶像jump

東京條友想點 求奇ban一腳埋去

即場點部署 咩都未買

三賤？cup未

55555

11.5b

不了 水手會全格

等我彪 大岩蛇指示

信念 我愛隊黎

留力澳假

西花1粒

前鋒入唔到又冇角⋯⋯⋯

大膽預測
前峰最多和，唔會贏
東京應該穩贏

前鋒追和未

全你老母

買左696 -1既手足 慘

好撚嬲呀
2個燈西燈撚完未
我三箭

公牛+7.5 提前2分鐘收錢 多謝大家

鯨魚啲角呢

下球水手

下盤入咁多波...

咁快gel cls?

fast man

你哋慢慢賭 收錢先898

東京12.5s

前瘋27%控球

小林悠廢?

廢老 哈哈

如果鯨魚又係半0 我以後唔會再買日職 買親邊場都0c🙂

心跳

屌你咩 買4場半場有3場要cup

除非佢2分鐘唔得分先輸

啲0.5b派錢?

1-0

咁夠膽，東京今場實發爛渣

你究竟有無贏過

等唔到

水手1c

西鯨00000000
水手00000000
jump

人妻屌

水手有c未..

水手封咩

111

袋傻馬5碼唔入

水手－12c

櫻花cup

花555

東京未開波？

水手－12c 鯨魚－10c

Hahaha

Tokyo hot and water hand

真？
咁我上啦

105-98 +7.5 gel?

西鯨 11c完 20 1 388$ fps

鯨11111
水手1111111

櫻花

鳩買3格8x1 唔好跟

屌你老母川崎前鋒 買親都閪

贏3-5完場 信我

琴晚唔見人

東京半大已死

日職毒瘤

山葉goalllll

前鋒1-1

水手半大未

同你一撚樣

魚

屌 原來你買左

全部護級隊咁撚勁

嘩 贏層樓

鯨刷C反cup未

下盤日

暫時兩場日假加埋－22c

On9日職最黎兩輪都開哂下盤
D爭冠隊廢撚到

諗唔明點解水手有下盤買

等結果

me

全線下盤

水手冠了

特別東京

屌佢老母就係買左松本

真係山葉

12m!

全部依家個賽果完場頂實

買反勝

696 求cup

東京封咩？

比馬角呢

人妻真係次次輸盤 垃圾

西花追和啦

買左鹿島半主

鯨222

護級隊惡過狗 唔買下盤都咪話sick賭日假

箭

三神。三箭半大

西鑽被人㩒屌

前鋒 696輸緊呀

人妻求cup

696入波未
買親都閪

水手半1全13叫爆

求下你cup

我水手唔會輸 88lau

莫巴 好危 要叫

？

邊撚個話水手12.5大架

鯨333

日假名次根本無意義，其實都係差不多廢

全部一球半細

日假進攻弱 強打強都係細多

好安詳

拓荒者 叫到好攰 -3.5 gel

你老尾三箭輸烏龍球

goallllll 仙台

賣分

得東京00

屌 全部得一球半細

三神

爽

三神 人妻兩場都輸緊球 可以針了

一球都冇

紅鑽 前鋒 0射

屌 三神

燈到呢

要00到尾

屌你老味全部開對家

前鋒30分鍾0射門

一場半大
都冇

屌， 邊個話蒲和紅鑽留力㗎快d比東京入啦

正常發揮

熱火-11.5✅
太陽230.5大✅
大鷹2.5✅
公牛7.5✅
湖人233.5細
湖人245.5細

Nba太易贏

696 痴線

jeng

控住踢 水手

咁係東京廢

前鋒 -5 -7
東京-9

696 對家cashedddd
爽能到

三箭。三神。半大

696 0-2

留力下年爭冠
日乙

痢

696cls....

狗會個hkjc tv入唔撚到去睇直播
有冇人一樣

師兄脫燈未上星期見師兄屌7西部聯

神船無小白VILLA仲勁

696降班未屌你老母

東京 666

水手同6角半大揀左水手

696 強陣

696 jm9

輸哂就完了

ON撚79 川奇休息左成21日 成班去撚哂叫雞咁累

可能東京都留緊力

入唔到角牙

對唔住各位手足
我已經好盡力去屌696

話左3-5分 睇左咁多年nba唔老點你

又話神船副選

直接落馬會睇啦

花666

叫未

水手贏，東京和係咪水手都冠？

6060:2
之前仲話力爭3線定唔知4線冠軍
依家仲有邊線未輸

696輸緊 前鋒cup ok??

叫咩

聽日記住出水 跟你 我新手

水手快入

開到8場半大派3個200

仆街
飛腳條飛斷前鋒

正氣腳！！！

魚4c

飛腳2:0 穩啦

水手半大-1

Feet GOALLLL

two o

松本唉，跳樓

西花半大追和啦

大分追半和ok

4c

鹿cup乜都得

696取消關注

Feet gel

正式宣佈696退出爭冠

水手半大上

即場東京熱第一球

超級重注

有無人夠膽上卡素15.5

札真係廢隊黎

角

得東京果場冇波入

前鋒串東京想死

入錢啦696 都買

角球疑似全開對家

算吧啦 班球員亞冠出局 個心散晒

前鋒！！
終於上力 有射門了
準備入ng

點解反而咁多人買前瘋

屌唔好燈

全世界水手角大

船2:0 半客

神船+1想GEL

696隨時03

好牙 我想入角牙

東京熱！！！！

私食

No say

兩腳飛腳ching 又中派未

0.5/1 8x1 欠東京？

我而家係696都睇

tokyo hot

點解我會無揀6角而係揀左水手半大

696強陣？

腳2:0

前幾季都係季尾大爆發
仲奇蹟ko 696
個個都信佢夠正氣

係因為696 散晒

東京廢撚到一粒都未有

唔會開到
狗黎

仲要水手榜首受讓

紅鑽想今場贏wor似

第一關就針

前鋒一角 想死

派未,雞8

前鋒而家冇野爭啦

Mama自私食

狗會即場角細精選又中

696輸 前鋒贏同分 有得爭亞冠外

棒京似下半場比紅鑽一腳收皮

跟住後面贏撚哂

第4有冇得踢亞冠?

笑死會唔會一關都無

中到2關當贏

水手上

紅鑽未上岸實守死你東京
買左0：0同1：0

鯨魚都爆角仲有咩好講

無買

696 客其他叫爆區

冇 第3亞冠外 696輸緊
前鋒神奇更衣室

三神
三箭入未

水手咁撚勁打到主場咁

前季696最後兩輪是但贏一場都冠
佢和撚哂比前鋒追平贏得失奪冠

前 水 鹿 東
4頭馬車 好似係

尋日又話中3當贏

水手幾時半大呀

咁3關囉

今場係尾2定最尾？

冇即場 狗會可恥

垃撚圾川奇

696 半場一粒都無 真係唔簡單

下盤放題？

神船無左廢老，成班爆裂式禁屌

三神 三箭 輸緊

買撚咗松本

2點澳職要咩

水手盤開始腳震

鳥醒少少

睇唔透係真定假

三神三箭半大

其實有關幾好

鳥有排停

前峰

尾2

7成控球都輸

水手半大到就派 唔洗lm

你又睇中？咁唔買了，比你贏

西花入球追和先啦

爆角沒我份 角細當做例行 我慣了傷心

東京-4
前鋒-9

水手整多粒先

你果關 我唔會買

東京爆到仆街

腳666666

前鋒年年亞冠都柒唔覺佢會為亞冠位博命

上火少少先啦前鋒

原來俾你燈死左

想等6.5多d

三神點解咁高控球 唔是打防反架咩

7777777

我無買講經咩

求求水手半大

收到風你已買晒所有3格早飛

神船 696 10.5角大係咪已完

水手快上

FC東京 0-1 浦和紅鑽

Tokyo 0-1

tokyo

鑽爽

大鑊了

696 1比2

Tokyo

696 1:2
鑽 1:0

西鑽真係一腳收你皮

日假

西花 聽話啦

閪鑽

頂入緊東京1.5b...

勁

3.65第一倍

禁屌唔入 抵死

好正常
山葉咁廢

FC食屎啦 屌！！！

再燈啦

大岩蛇又中

696 cup佢老母啦
我個-1

魚1:1 666666

大岩蛇

岩thx

全下盤 屌你老無 賭波被狗屌

閪京真係無改錯名

屌你咩

笑死 696 同 東京咁玩法
水手呢場頂實都拎冠軍

前鋒入啦 尿

岩蛇又中

水手已冠

神船同閪鑽出手幫水手

東京

得罪講句，日職18隊都係抵撚死

花同鳥生性please

閪鑽1:0

袋傻馬GGGGGOOOOAAAALLLLLLL

東京同696 又輸，水手會唔會…

燈撚死哂d大船佢

準備好了

我屌你老母閪鑽 比人cup啦

cls j-league

鑽愛佢

比馬。維他奶。半大啦。想派呀

上啊696

話左東京打假

fuck you tokyo

岩蛇 我愛你

三箭終於有角

J league好撚正

水手3.5大

屌 水手02未

神船10.5角大呀!!!!!!!!

Ho

派我